一人一個會儲aj鞋既人既特質

aj鞋 又唔打得波
襯短褲唔靚
長褲唔洗搵佢 一大舊
出街見親人著 無個著得靚 襯得柒
懶係潮 究竟點解成日要炒